好心d中女咪仲以為自己好有吸引力？

30-40果d真係最撚嘔心
仲以為成街d仔會望你 望你對波？
仲要眼超超個樣又西
不可一世果個樣真係好撚想嘔
以為自己仲後生呀？

無得救

有啲中女真係好有吸引力

好心d連登仔咪仲以為自己好有吸引力啦
10-40果d真係最撚嘔心
仲以為成街d女會受你溝 想比你望 覺得你型？
仲要性格on撚99個樣又柒
仲話要d女後生大波大蘿走肥果d言論真係好撚想嘔
以為自己係陳冠希呀？

你老母臭閪你呢d垃圾港女思想未撚比人屌過真係
根本就垃圾港女日撚日都想發脾氣
借黎m做藉口 你老母臭閪
咁撚大個人情緒管理都做唔好架咩
黎m燥底都唔撚係搵無辜既男朋友發洩啦仆街
我地番工攰最多咪又番屋企屌你個閪個陣大力屌多幾下發洩
又唔撚見我地話番工攰做藉口屌鳩你發你脾氣
你都on撚9

回錯po？

為反而反喎，辛苦了